原來羅冠聰係大陸狗深圳出世

證明佢覺醒左

wfc

死番上去深圳喇新移民 佢老母啲鄉音重到

屌，仲要代表香港人 好柒

真係？

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

Wfc 佢係邊到出生

幫香港前途做野
有資格做香港人過好多香港人

梁天琦呢 ?

其實血統論好戇鳩

五毛成日用黎轉移視線

梁天其 四眼

最初提呢樣嘢嘅唔係正正就係高/連登鍵國派咩？
果陣仲話要查三代，呀爺果輩唔係香港住既都係支那種

我夠係大陸出世
點撚樣呀?
我本土過你呀柒頭皮
雨革食撚曬3次催淚彈 你班柒頭係邊到?

大陸狗
屌你老母

得把口 我擁抱香港核心價值
你班柒頭攬撚住個keyboard過世啦
出到黎你只係油頭毒撚

李旺陽劉曉波譚作人都係大陸出世

你有幾撚掂? 唔係話要參加幾多社運黎也文也武
但係10個keyboard fighter 有9個都係柒頭皮剩係識打字
你為香港付出左幾多

只要價值觀一樣就冇人歧視佢
何君堯呢啲香港出世咪又做內應

無人話過佢地關香港事喎咪衝出黎柒

搶你老母系呀
我自識講野以黎都只係得香港既記憶
我都對自己係大陸出世覺得好撚頭痕
但我對香港既自由付出比你地班鍵盤戰士多幾撚多百倍

講真我識既本土反而係大陸出世落黎香港既人多
香土出世既一早變晒乃共撚

成班傻鳩得把口
屌你老母叫你出黎為香港流血你夠唔撚夠膽?
你付出過乜撚野心知肚明
我對得住香港呢個地方
亦會還得比你地更加多
你班垃圾繼續鳩叫啦

ＢＬＯＣＫ柒呢條五毛荷蘭銀行先

啲五毛真係湧晒出黎
當中有無熱狗扮既五毛呢？

濫用點撚解
abuse 自己去查下字典啦
我比你為香港付出更加多
你係香港出世 但係做蛀米大蟲有撚柒用?
無撚用剩係識開post屌 一個point你都博唔撚到呀

我對得住香港 唔撚似你地連個腦都唔撚見左

我老母嫁落黎香港
我面皮幾撚厚都唔夠你呢啲蛀米大蟲厚
講野無point不突止仲要咁撚大聲
從來資源有無錯配係睇結果既
我自問我比你班柒頭更加配得上香港人呢3個字 我為香港做得比你多

咁撚鍾意用出生地做point
你同支那狗有咩分別?

你就撚樣啦 比咁多福利你做鍵盤戰士
掛住香港出世係到呃飲呃食
我問你為香港付出左d咩呀?
社運有無去? 遊行有無去?
知識夠唔夠?
我自問參與曬我可以去到既所有本土集會
你呢? 參與曬forum 啲批鬥post?

只係為香港人利益著想 就係真正香港人

雙非狗 屌你老母

係幾撚型我話你知
比起你班得把口既油頭毒撚
夠膽出黎對質你縮返入你老母個系窿到啦
所以你覺得你拎完資助做個廢人就唔係呃左啲錢? 廢柴 縮返入個系窿到當還左啲資助啦 無撚用 無貢獻

屌返你老母10次呀柒頭皮
無point 唔好沖出黎柒
付出過既人先有資格講野

唔好為班小學雞勞氣，堅持同做你認為對嘅事就得。

雖然聽落左膠，應該係用價值觀定義香港人

高登連登得一個人?
就算之前提過
而家知錯唔改得既?

所有言行都只係著力幫港共維穩既咁又係咩人?

英雄莫問出處

一句。

人係邊度出世你冇得揀，但做人定做狗，有得揀。

三色貓做五毛就算有香港id都低賤好多

一個天琦就搞到佢地華麗轉身啦
不過轉身完就繼續咁玩

👍

自己冇料到，實話人哋搶你嘅資源

五毛狗三色貓開工啦

左膠會話不能定義
佢會話冇人可以定義邊種價值觀先叫香港價值

收皮啦唐樓仔

咁你出街比賊搶野係咪你冇料到?

五毛狗三色貓都係支那蝗

係咪好唔抵得人哋有私摟住，你就死窮撚一個

唔好理隻三色貓啦
一係五毛一係假膠

你隻柒碌五毛自己就最鍾意搬龍門。你話係就係呀？

仲以為假膠？佢一直都係五毛狗

拿。真係仲有人未知佢係出名五毛

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

小朋友唔好再喊啦 ，俾心機讀你嘅屎片. 好過喺度怨天怨地

目前為止做過乜

同bno話截龍個班一樣咁柒 走左落黎幾年上晒岸就扮野排外

選擇性失明
高登時代照多人反血統論啦

維穩

句句都話自己好有貢献
十足十呢條友

鍵國派會錯既咩？
我見親d鍵國派都話只有佢地係真理，全世界都錯架喎
真。鍵國派點會做認錯呢d咁左膠既行為？

炒完車轉軚就轉軚喇
一班連自己既理念都堅持唔到既廢物

堡主好嘢
支持堡主

大陸狗搞社運搞到坐監
你就係度打字

呢啲先值得欣賞喎

原來樓主重係熱血狗

大陸狗

5毛,唔睇100毛
係佢上庭前鬼輯, 羅太講左點解要黎香港喇

爭乜春姐，香港人同蝗一撚樣。個種有乜分別？

羅冠聰黎香港搶資源，屌！！

反血統論果班咪比人label左做左膠大愛囉
跟本反新移民同反血統論兩種論述係不能兼容
個個落黎買奶粉，排單程證既大陸喱落黎話佢認同香港價值
咁你都要照單全收放佢落黎？

咁佢做咩去證明自己係認同香港價值?

人哋為緊香港坐監啊,你做過啲咩啊?

不如再基本d
Define左咩係「香港價值」先喇

獅子山精神？香港自決？港人優先？
連自己想要咩都up唔出既咁你想人地點認同你？

佢好似本民青黎，成日開post抽泛民水

幾多原居民賣港賣得幾落力。

垃圾五毛收皮

我以馮敬恩黎做例子
馮: 我用過去所做既事, 黎證明我唔係一位共產黨員

即係乜嘢事？
支持香港自決？推動港獨?
九成香港人都做唔到馮敬恩個level喎
咁呢d人又係咪應該剝奪永久居民資格再驅逐出境？
咁你又做唔做到馮敬恩所做既事？
你做唔到既你又係咪即係唔支持香港價值？

不嬲邊度出世唔係重點，支持香港本土/獨立先係重點

咁香港過半都唔係香港人

唔求做到馮個level
自己搞個讀書會講下香港獨立後既未來都得
獨派係好講求 "投名狀"

「香港價值」由梁遊宣誓開始已經見到開端
大體都係走唔閞 偏安一角 反華反中反黨 崇優 呢幾環
跟住就需要時間令到大眾感受到呢份價值既存在

發生咩事
一樣為香港坐監
一個就畀人笑坐監都當貢獻
黃之鋒就民主英雄
鍵盤戰士連登仔就企係道德高位批判人間

覺醒左既大陸出世人＞新界牛屎佬

你點知? 公投過?

鄉事會大把真。香港人

咁又點

唔洗公投都知啦

羅冠聰就算香港出世都

尻吹下港獨之後點點點就叫投名狀？
唔怪得果陣鍵國派會咁buy熱城普果咋廢物
成班人由上至下都係吹水唔抹嘴，講多過做
細既就齋睇邊個講野夠爆夠多noise黎捧
所以果陣先咁多人比蟈螄迷到，對住本城邦論射到成地精

鍵國派淪落到今日咁既田地，真係咎由自取
個個都想用把口做軍師指揮江山，結果咪無人上前線囉

所以咪要將你講果種推出去大眾到
唔可以再口UPUP 過日晨

出面唔明, 其中有一點係因為 咁樣做就有強烈既法西斯疑
所以唔敢點做到盡, 除非過到自己既道德同係視主流既評激
宜家就要大眾接受到呢一套

大把奶共狗香港出世，又點？

由11年立會選舉講到而家17年都講左五年幾六年
結果呢六年黎改變左乜野？

冇伺堂都係新移民

11年講左d 咩？

點解咁多負評，呢條友擺明係鬼

仲有大陸人梁天琦

11年咪城邦論出版，普羅政治學苑由社記分裂出黎

好啦
咁到今日都大把人唔支持你地
咁佢地係咪香港人呀

見到平時親中，反港獨嘅人
突然變成排外排中法西斯

睇到我好亂

成班傻鳩仲以為本土派港獨派玩血統論
依家2017年啦
上維基睇下咩叫公民民族主義啦

五毛搞分化

屌 原來樓主係非洲人

單非

梁天琦都係

仲有邊個？

同你隻五毛有咩好講?
我肯應你係念在你老母睇醫生等錢使

下，咁平時又合埋隻眼反蝗？
屌你啦咁你又知你反果個無幫香港？
龍門搬好未呀？

證明咗有啲普世價值真係要跟.

獨派如果唔搣甩依啲支持血統論嘅印象就真係冇得玩.

2011年就話啫
依家2017年啦，仲邊有人信血統論

係班傻鳩jer住依樣係到串鳩獨派，以為執到寶

但獨派本身大部分都唔buy血統論依d on9理論，依家變左反獨親中嘅人係到扮法西斯，玩排外排中，好似睇緊笑劇咁，幾有趣

五毛Redbaron出post紀錄

真係?

但係點解扮完外邊仲會有人信?

你地自己唔buy血統論, 有冇出去同人講, 大聲講, 等啲民眾知道?

公民民族主義是一種反對排外的愛國主義，他與自由、包容、平等、個人權利等價值相容

屌你老味
咁咪即係又變返佔中三子果種公民社會，左膠大愛囉
兜咁大個圈結果咪又係行返飯民果條舊路

不過人地行左幾廿年，你地就炒完車岩岩兜返入圈
咁點解唔直接投飯民要投你地班山寨2.0?

其實我都好唔明點解要行公民民族主義依套.

照我睇法而家已經有"香港人"依個身份價值晌度, 點解唔拎嚟用, 又要整多個"香港民族"出嚟呢?

而如果話香港人同香港民族有份別, 而所謂香港民族又係行公民民族主義, 咁個分別又係晌邊呢?

到咩今日?
11年 都未有港獨啦

因為要支港區隔
所以點都要放個民族意識入去
唔係既話, 就會去左民主支那 既論述中
特別宜家支那轉玩民族主義, 原有"香港人"既身份無法識別同抵擋呢種愛國情感
中間夾下 23條, 國安法, 香港人就會因然接受
跟住再9做多十幾年, 香港正式玩完

收皮啦五毛

垃圾樓主收皮啦屌你老母

咁你中港區隔用嘅又唔係血統, 咁係咩先? 你又點知你隔走果啲係冇香港公民意識嘅人先?

知唔知雙非點解
連登現底有幾多中學生小學生🤦🏻‍♂️

果d 係隔離國家既事，關你乜事

唗氣喇
連叫佢地define咩係香港價值都define唔到
跟本佢地連自己做緊乜，連自己想點都唔知

其實好多人係想要港獨然後夾硬搵個"主義"落去做理據, 而唔係因為咩主義而得出需要港獨嘅結果.

對撚住支拿人咪講血統論囉
對撚住牛屎佬咪講核心價值囉
偷渡難民狗一向都係咁搬龍門

正解
跟本係先有結論後有推論
結果咪出左一堆自相矛盾既四不像論述囉

宜家香港情況真係好詭異推動香港自決或獨立嘅人都係大陸出世自小移民香港生於平凡家庭，令香港人本來希望保持現狀嘅心逼住要歸邊非黑即白

唔由呢班人迫
咪由共產黨迫

我既意見係用歸屬感，立場黎分
對於後者，就要用佢係香港 同 支那 兩選其一

徙氣, 如果你話要中國同香港兩個揀一個, 揀香港嘅先叫香港民族, 跟住香港民族先有權力自決, 先有得參與自決公投, 咁依班人一定係揀香港獨立架喎. 因為你已經篩走晒政治上偏向中國嘅香港居民啦.

其實keep住有講
前幾日先開左個香港主體思想 既論壇
但都係咁講，你覺得傳媒會用咩角度報獨派？

論壇都要啲人嚟先會知, 你地有嘢想講, 點解唔落區落菜街擺街站講?

有擺街站

但唔咁做，香港就會係下一個錫金

咁咪即係擺得唔夠囉.

而家係你地要洗甩民粹陣除, 你地要啲民眾自己走嚟論壇度聽你講, 喂, 唔係咁玩掛?

咁咪即係你地願境中嘅香港永遠係要踢走一班人先發展到落去囉.

咁人地話你地排他, 或者誤會你地血統論, 都好正常.

其實你地有冇諗過, 大多數唔會支持有排他主義嘅政黨?

因為香港身邊有個四不像既國家，同埋係一個共產國度

隔離係點同你自己政治理論四不像, 真係有關?

而家先知？ 是咪戇9?

印度獨立時，憲法之父安德佩卡爾力主印巴分離。他的理由是：如果一億心懷不滿的穆斯林留在印度；印度要麼不再有民主，要麼不再有國家。
孟德斯鳩：共和國的主權就是公民權的總和，將主權的一部分交給心懷貳志的外邦人無異於顛覆行動
只可以講香港仲係左翼為主，只可以不斷，苦口婆心咁講出呢幾個道理

民眾唔接受, 你講幾多次都冇用. 蘇格蘭獨立公投唔係剩係蘇格蘭人先可以投, 加泰公投都唔係剩係識加泰話先可以投, 憑咩香港可以踢走晒反對港獨嘅人先去"自決"呢?

咪撚係囉
平時有意外發生時一見人係新移民就不問是非黑白係度開香檳
然家又扮聖人話人五毛

點樣無關
香港民族主義本身就係共產主義所誘生
你用現時既政治理論都解釋唔到支那既動向啦
天外飛石生石猴
你會唔會拎佢同其他猴子比，要求佢同其他一般猴子睇？

駁唔到

我無咁講過，亦都無咁既意思
但咁講，未來即使唔由獨派/自決去迫，共產黨都會迫人去歸邊

又spin

你冇咁嘅意思, 咁樓上講咁多點分嚟做咩? 即係我地建立香港民族尋求獨立, 但到頭公投表決果陣唔係"香港民族"嘅都有權表態?

一早就知, 口音好勁.

蘇格蘭獨立公投果陣，英國人有權投？

連鍵國派論述唔掂都可以瀨落支那影響度
D痾屎唔出瀨地硬既功力真係世界級

既然港獨論述要成功，就要先有一個正常化既支那
咁你地咪應該要去建設民主支那先囉

Under the terms of the 2010 Draft Bill, the following people were entitled to vote in the referendum:

British citizens who were resident in Scotland;
citizens of other Commonwealth countries who were resident in Scotland;
citizens of other European Union countries who were resident in Scotland;
members of the House of Lords who were resident in Scotland;
Service/Crown personnel serving in the UK or overseas in the British Armed Forces or with Her Majesty's Government who were registered to vote in Scotland.

連晌蘇格蘭居住嘅歐盟國家公民都有資格投.

全場靜晒

可能話"蘇格蘭都唔係行公民民主主義, 唔計數"咁掛.

鍵國派要行有香港特式既公民民族主義

咁佢更加值得支持啦 對香港有貢獻過啲本地人

睇清楚先衝出黎抽水啦

你仲未get到我意思
Resident當然可以投啦
咁如果英國當局人為式製造一班residents 出黎（雖然佢唔會咁做），咁場公投已經變左質
你將個重心放左係「永久性香港居民」到，然而呢種身份可以人為式改變
比個假設：我就當宜家支那比香港搞自決公投，係公投前一晚，共產黨將深圳納入香港管核
1000萬深圳人都有權就「香港」前途而自決公投，共產黨係可以做得出
咁場已經變左質既公投仲搞唔搞好？
呢個就係錫金公投比後人既教訓

樓主即係話埋習近平主席係大陸狗？

你死啦 今次唔止扣人工咁簡單

你玩到咁就真係冇得好玩. 咁好似你話要香港中國二揀一揀香港先有權投, 到投票果日中國車一千萬人落嚟然後晌票站門口話"我揀香港架"入到去投一國一制一票, 咁你個公民民族主義都係破晒產架喎.

我想講, 搞得公投, 就係想香港當家作主嘅人已經獲得行政權力先搞到, 到果時你覺得中國仲可以用咁低能嘅方法使橫手咩?

做親任何自決公投
都一定要做到個符號出黎
你盲目相信一個 法律詞語 ，而且無一個符號係失去政府既情況下比香港人identify 返自己
咁樣搞公投仲大鑊過，仲大鑊過老解入城血洗香港

而家香港出世個班50-60後做哂賣港賊
呢D後生仔細個落黎香港 根本無個種大中華一統情意結
完全係守護香港價值, 點解要反? 根本唔用腦既先將良幣同劣幣都趕走哂

無問題，佢比到張投名狀就得
藍字：咁得啦，到時已經無「香港人」，只有「香港民族」

D五毛成日都諗住借本土主義去攻擊我地D好既野
但查實佢地連本土派/守護香港價值/身份認同既定義係乜都唔知
見香港人反支那, 以為可以用血統論去攻擊人, 等我地去反呢班為香港既後生仔

都係果句, 我都係唔明點解要整多舊自己解唔通民眾又唔了解嘅"香港民族"嚟去取代而家已經有嘅大家都認同嘅香港人身分.

簽張投名狀好簡單, 唔通簽完佢就冇運行咩, 唔好咁低能啦…

藍字：如果成功，就會係經典既圍攻匪客，人民戰爭
連登咁多馬克思主義者，應該明到我講咩
無野比一場戰爭更加證明到民族既生命力
戰爭勝利更加象徵住嬰兒正式站起來，舉世歡愉

你無諗過中間奪取政府權力係點樣

冇, 我只係覺得一日冇行政權力, 所謂自決公投都係冇意義.

其實投名狀唔係要你寫張紙就當係。。。
係講緊你需要付出

羅冠聰死番大陸啦

咪搞撚住哂

咁要付出啲咩?

點解要付出先可以表態?

我唔願意付出, 係咪就冇表態嘅權力?

當個形勢夠絕，就唔會問呢個問題
你問得，即係社會未去到絕境

每個人仲以為自己有得選擇

你講依啲, 民眾咪話"咁你再絕啲果陣先搵我地啦"囉.

你地再三提高民眾支持你地要付出嘅成本, 自然永遠係少數.

想像下係奪取港共權力時，會發生咩事
人同人之間既關係會同宜家有咩唔同
奪權時到底會用內部政變，定係圍攻匪客既形式

無論點predict，中間都會有共同點，就係戰爭邊界既劃定
劃定，就會誘生 香港民族